穆迪將匯豐銀行及恒生(00011.HK)外幣存款評級由Aa2級降至Aa3級

穆迪將香港上海滙豐銀行及恒生銀行()的長期外幣存款評級由Aa2級降至Aa3級，同時亦將其長期外幣銀行存款評級展望由「負面」調整至「穩定」。

該行指出下調匯控及恒生外幣銀行存款評級主要基於該行將香港評級由Aa2級降至Aa3級，認為兩家銀行的外幣存款評級受制於香港的外幣存款限制。穆迪指兩家銀行本地存款評級展望亦為「負面」，相信評級難獲上調，假如兩家銀行能在未來12-18個月，即使面對香港經濟下行及經濟前景不確定，仍能維持強勁的資產質素及盈利能力，相信評級展望則有望可回復至「穩定」。

如香港評級獲上調，銀行的外幣存款評級亦有機會獲上調。(el/t)

Source: AASTOCKS

冇錢了

為左7000萬，配合政權打壓，抵撚死啦

連登仔：匯豐無辜、跟程序做野、鼓吹裝修係鬼

又肯定跌到仆街

因為公司評級正常嚟講唔可以高過主權評級 不意外

伸延閲讀：

19/11滙豐高層見港澳辦 21/11cut星火ac

即係話， 又收大貓皮
只要將香港跌， 就可以成功攬炒？

Peter目標價：

匯豐：$45
恆生：$140

要keep住做

仆街，草左唔少5號仔收息

賺息蝕價 自己諗

又發功 睇黎想連埋肺炎一齊推恆指一把

我除返埋60 蚊

睇黎要揸過世了

拎黎買美股唔好咩

我都60頭

美股另外有投資

攬炒

仲係$59咁貴

我睇45